許賢去旁聽手足仲算唔算藍

試當真係藍

旁聽支持主控

好似係

Ok 許賢一個唔藍

原來藍到黑

熱狗

得豪哥係藍姐

佢想親眼睇到手足判刑，想幸災樂禍

去 扮哂野 做SHOW
唔去 又話手足?

至少有份坐先叫唔藍啦 我地黃絲標準唔係咁低

講撚咩，美心前線都唔係個個藍啦